[Now]高等法院拒頒禁制令

三權分立

說個笑話：香港法治

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

三權合作

想睇外國報導

大家肯革命未

一國兩制

大家接受蒙面法了

唉

唔批都未嘗唔係好事
批左又會有人出黎話咩法治未死 三權分立仲有得救
希望班人睇清楚
議會力量冇否決權 係廢既 法治精神 人地三權合作左咁耐 一早信唔過

剩番自己對腳係仲信得過上街吧

等LAW撚解劃 之前果單都炒車

1400 九龍梳士巴利花園
1400 港島銅鑼灣SOGO